新年揮春痴邊度？

屋企人買咗幾張返嚟
痴咗兩張就冇痴
叫我痴埋剩低嗰啲
咁我痴咗最大幅嘅係屋企門口
示意圖

然後就諗吓打直嗰啲揮春要痴邊啦
正當我經過廁所時候
望咗眼廁所門口

點解有張細細張打直嘅出入平安痴咗係廁所門口嘅？
我問佢乜出入廁所好危險咩
佢話諗唔到痴邊度喎求其痴咗係廁所門口先

緊係癡係自己房門

唔使痴
出入自己房好安全

額頭

牛年僵屍？

出入平安講緊個屎眼

屎眼只出唔入

正面冇位咪黐背面囉

背面掛咗日曆 冇位